{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(작전동) 써클"
    },
    "text": "ペット及び2003年生まれ未満の未成年者は入場が制限されることがあります。 身分証明書がない場合でも出入りに制限がありますので、身分証明書をお持ちください。 免許証、住民登録証、パスポートが有効な身分証です。 予約者は身分証明書の確認が不可能な場合、ヤノルジャに要請しなければなりません。 午前4時まで連絡なく入室しない場合はno-showとして処理されます。 すべての客室は70インチのスマートテレビに変更され、ネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。 追加入院時、1人当たり15,000ウォンの追加料金があり、追加人数は同性3人です。 客室延長の場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 週末の連泊は不可能で、地上および地下駐車場をご利用いただけます。 喫煙は可能で、禁煙客室は運営しておりません。 タバコに敏感な方は他の場所を利用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入場制限は誰に対して行われますか？",
            "answer": "ペット及び2003年生まれ未満の未成年者に対して入場制限があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は何が必要ですか？",
            "answer": "免許証、住民登録証、パスポートが有効な身分証明書です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書がない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書の確認が不可能な場合、ヤノルジャに要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "午前4時まで連絡なく入室しない場合はno-showとして処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室は70インチのスマートテレビに変更され、ネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "追加入院時の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加入院時は1人当たり15,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室の延長料金はいくらですか？",
            "answer": "客室延長の場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末の連泊は可能ですか？",
            "answer": "週末の連泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は可能です。禁煙客室は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "敏感な方のための対策はありますか？",
            "answer": "タバコに敏感な方は他の場所を利用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 335
    }
}